個道友既死救左間醫院同醫管局。

咩全城中伏就唔膠喇，但事實換肝單野差唔多完全比「道友色魔強姦案」cover左

其實兩件事既癡線程度都不相伯仲。

你自己都識講啦
下下都講咩topic cover啲咩
你悶唔悶

所以我都覺得呢個po唔算冇意義

輕推

Hidden Agenda 單野經已全面退場

無人理條女生死了

全城中伏！！！已經無人提林彬俾左仔害死啦！！

推

hidden agenda, 醫療事故，強姦自殺

4日內3單大野，好難跟呀